無睇SUPPER LIVE 唔係香港人

個班人留係香港做乜去中國啦

Agger

on9

你都on撚柒鳩，我上youtube開睇過無數次既rock am ring都唔柒睇你濕鳩moment，你吹鳩脹？

無人識你喎. jpg

樓豬依條死假膠 又出嚟搞分化抹黑 supper moment

屌你老母臭閪

姐係香港得幾萬個香港人?

唔睇香港band live就唔係香港人
咁即係睇香港band live就係香港人
咁如果我睇日本band live咪日本人
睇美國band live就係美國人
學到野
(屌你都費事

買唔撚到點計